東京食屍鬼RE: 146

等中文先睇

唔知作者會點收尾

大和解

連舊多都後悔

董香最尾個樣

金木似不分敵我咁食哂

應該做戲

董香

無人知舊多做乜鳩

最後董香隔離嗰個係咪金木？

eva?

黑狗同魔猿去左邊?
btw阿門似會鬼隱到結局先出番

你以為舊多仲有陰謀
點知佢攤大手同你講 冇諗到下一步 真係收唔到科
佢個設計本身都唔似大反派 派膠派到毀滅世界反而先似舊多行事風格 夠戲劇性

舊多條仆街

我覺得好怪姐 前兩集又話自己贏左
今集突然又話對唔住係我睇小左金木

冇咩野既 都係分析下姐 重點係好少見到舊多爛身爛勢 冇左隻手 個樣又咁sad 不其然覺得可能佢都係高估左自己

董香死左...

?

最尾個頁, 睇下件衫

我睇緊啲乜野

仔都未柯出黎就死 ?

如果係咁真係反高潮

唔怪得你會破產

佢d抑制劑都未用

最後果格係董香？

係

成個故事變左質咁

屌你
有朱古力既視感

不過朱古力係真心膠

照咁睇
有馬仲係最勁果個
金木真係垃圾

菜月斬左兩個零番隊頭

平子仲可以同宇井和解？幫兇黎喎

果兩個零番隊完全認唔到

士皇（男）咁可愛

屌你老母石田

近呢幾回新番每次睇完都down 幾日

冇啦啦變左災難漫畫

最後一頁是董香...

如果舊多真係估唔到咁大件事收唔到科既話
最終boss應該係嘉納明博
Btw 今話得13頁 石田又偷懶

佢兩個當時唔聯手就會比許許多多既金木研食咗

暫時停戰都唔等於要和好

明明宇井BOY出場癲癲地

依家又正常返

強行洗白

見到有野 癲過佢 仲唔即刻正常返咩

扮癲都係想舊多落疊幫佢復活女神姐 見到巨鳩之王仲唔即刻笠水咩

can't agree anymore

舊多唔係最終boss呢套野仲有咩意義

感覺上仲有好多野仲未講同埋未交待有啲人物既背景故事
永近 亞門同神父 小丑班人 不知個妹 利世 地下王 西尾同佢條女 加納 etc
但劇情發展好似已經去到尾聲咁 金木呢度玩到咁大但唔係結尾既話又怪怪地
真心想知西瓜點埋到尾之餘仲處理埋啲角之間既恩怨同交待埋啲人物背景故事

btw上面啲留言好多都有一個負皮咁得意

仲有v果班友提都唔提下 想知多d呢個組織d野
依家金木變左怪獸都唔出黎執手尾 定班友剩係得把口無料到

係咪作者玩大左玩到唔知點埋尾好
借舊多講出心聲+畫佢幾頁黎拖拖戲儲夠最低連載頁數13頁再繼續諗後路

146中文

走火入魔？我指個作者
冇睇呢4集既人望到呢話頭幾頁
應該都想像唔到係邊度漫畫

尾二果頁著白衫果個邊個黎 又唔係平子 宇井同舊多都著黑衫

有馬夕作

個格仔裙又唔知係咩水黎

屌石田不如唔好連載漫畫啦
連載小說啦好嗎？
後面幾個角色傾計既分鏡都可以睇到一舊雲

好多人同樣同髮型

仲講到佢無傷贏左泉姐

葉月去左邊，好亂

插爆左塊面囉

屌你我睇緊咩

係翻譯定係我既問題，點解我唔明佢地既對白講緊乜的

係你問題

好~我再認真睇多次~
即係玲屋(唔知有冇認錯人) 表示信錯左舊多，
而家舊多話佢既方法只係跟據24區既「傳說」去做，
但搏唔到玲屋想要既野。

而家玲屋同平子諗住上去搞掂金木？

另外有格有兩個冇眼洞既「人體」係咪「怪獸金木」傷口流出黎既野黎？

屌果個唔係宇井郡黎咩?....有馬既0番隊無帶埋佢走所以嬲豬豬
幾集前咪同死個隊長一齊夾攻0番隊....
屌你老母咁就和好...死左兩個小朋友呀

錯哂

今集啲人真係好難認咩？（除左格仔裙同赤腳）
個赤腳著斗蓬未帶帽 無睇錯既話佢應該係白髮（未笠帽） 咁多數就係瀧澤 條友又係成日唔著鞋
不過話唔埋係黑山羊剩種甚至24區條龍既本體

因為漢化組未出....個中字係其他人自製

13卷嘅四格出終出啦

睇左d咩

破壞獣

有種感覺
永近唔係隱藏和修，而係真和修
依家舊多個班係假和修

龍應該可以有能力令人變喰種
其中一班受害者就係和修一族
龍將佢地變做喰種既原因
應該確保佢既食糧
所以和修一族因某啲原因可以逃走出去
並想變返人類
唔想終有一日成為食糧

直接人變做喰種係咪無可能呢？
我有時會諗
如果曉最後都冇抑制劑
佢會變成點？
會變到不知個妹咁？
但不知妹冇赫包，都可以係右眼生到啲類似赫子既野

之後出有各種人格既分身，再打過

丸手話14卷會解釋

穢土轉生

最後好似大劍咁
出番有馬完場

同暗示左個無面男係唄

唔會啦 有馬死得咁轟烈 應該唔會番生

水無月同西瓜同岡本倫

屌政好搞笑

四方電親個到
我睇個陣都有諗點解冇電埋自己

男都照要

你有無見比卡超會電親自己

舊多=朱古力

有水通電呀師兄

邊個負皮我呀 我冇9up囉

照呢集番外咁睇吉時可能唔係丸手殺 所以政先幫佢 不過都有可能係為左瓜江

個陣唔係估係亞門殺咩 成碌羽赫插撚死吉時
咁撚粗既羽赫係得店長泉姐同埋用店長赫包既亞門瀧澤先有
丸手帶既兩個隨從都比人爆頭瓜左 所以應該係亞門救返佢
不過點講吉時都係因為丸手先死

但流島亞門嘅實力殺到吉時咩 亞門自己又話淨係嚟救瀧澤小黑，不過咁遲先救曉可能真係救丸手所以慢咗

稻草人曾經入過流島

突破盲點
有可能係 政話吉時被不明人物襲擊
同埋亞門個陣同瀧澤打身邊冇其他人

見到巴哈有人討論永近係金木爸爸

死撚左啦on9

睇你老母臭閪 盲撚左？

無可能囉屌 係既話我直播食屎
反而巴哈有人話原本V預定利世做龍
但舊多唔捨得 所以揾金木做替死鬼呢點幾合理

真心一問
咁v係咪就係等於和修家
小"醜"係聽名於和修家?

其實會唔會係V突入殺左吉時?和修一族被滅門都係咁上下時間 V應該派左D高手去殺吉時

V除左舊多無赫子，吉時個死法唔似

V under 和修
小丑純粹鍾意搞屎棍玩野無聽命邊個

V係ccg高層 和修吉時都係V嘅人
但V=/=和修家 因為店長以前都係V嘅成員
舊多係小丑嘅人 但小丑係想點就點 好似冇話聽邊個話

舊多係後尾先加入小丑

但明明有馬死果陣有4個白帽+平子跟麥樂雞走

但一打完兩個特等就得返平子+夕作+僧頭+士皇

v應該仲有喰種打手 好似店長果類咁

一開頭係有5個唔知點解畫畫下得返3個

漢化組終於有圖源
如無意外今晚會出中字

加油
咁以後星期幾有漢化？

唔定架 快嘅話星期日、星期一
有次買唔到圖到星期三、四先有

已經分唔到舊多係真膠定假膠

其實有一集講左V=和修
最大粒係和修一族
處理特別事項既係芥子佢地班“特殊搜查宮“
打雜既有 店長，有馬貴將，舊多等等
利世就係產子者負責比人中出

真係麥基利斯d fd黎

咁和修係V嘅勢力之一

但點解政好似唔知頭唔知路咁嘅
可能佢嘅定位係負責搞笑..

應該掉返轉V係和修勢力之一

政應該都知知地既
佢老豆死個陣
政都話要殺丸手，守住和修個秘密

佢樣堅係似超出估計....
但佢不嬲影帝黎 真係好難講...

其實有冇人諗過金木老豆係地底龍？？
金木話細個時發生過恐怖事，
可能就係佢老豆變龍

無記錯地底龍係成百年前既事黎 應該唔關事

羅馬五十幾歲仲好童顏

老豆係喰種應該冇可能

因為喰種老豆×人類老母
個B得2個可能性
1. 半人類
2. 獨眼喰種
而金木好明顯兩樣都唔係

漢化

覺得舊多膠味濃...

睇到依家
覺得死得最突然係法寺項介
以為仲有野寫
上一秒重好型
下秒....

我決定等多幾集先一炮過睇
近2集冇咩推進又唔知想點咁 睇到1999
舊多好似洗白咁 但明明前2集先比人打爆左
金木又突然變左全民共敵
永近接完瓜江又神隱足咁多集
媽呀我好亂

感覺呢幾話好似1個鐘內既事 咁快調動坦克車過黎

但係上一集用晒黎畫金木發癲過程
加上周圍變到廢墟咁
應該發生左好耐

已經唔知睇乜

金木仲識講好痛

麥樂雞之王上一版開赫者 下一版變左咩呀